一人一句好深刻既食字

馬賽對波圖
港鐵 張飛留比關羽

@谷德昭勁

仆街周瑜周街仆

牆鑲屍首

兒生性病

忍者龜頭很大

送陽入婦口

不學巫術

周瑜字公瑾

堅系博投

我個名？

堅過石堅

林奠阴娥

屌你老母

繼兒動母